有冇巴絲知道While She Sleeps嘅Tshirt邊度有得買?

尋日去左佢哋concert但係場內場外都冇佢哋件You are we Tshirt賣
有冇巴絲知香港其他地方邊度有得買佢哋件Tee?
BTW尋日有去睇live嘅可以喺度say個hi

Hi

impericon, 24 hundred